［下一波活動］對準目標：林鄭月娥

聽完個八婆講廢話
就好撚嬲

民陣快d幫手申請下星期日不反對通知書

下星期日遊行路線
維園—》禮賓府

之後
大家慢慢爬山

ppp

push

維園出法太浪費體力

添馬公園 修頓出發又得
總之
下次要俾個八婆知
係你搞出黎架民壇野
你要收科